★返工=?? 地盤工搭的士踩污糟地氈 司機轟：係你嘅行為令人歧視工人

【星島日報報道】地盤工人出入工地後難免沾有泥沙，有的士司機在網上發帖呻道，接載地盤工人後，被對方踩污糟地氈，斥「係你嘅行為令到人哋歧視工人」，並認為的士司機職責不包括「幫乘客執手尾」。帖文掀起熱議，有網民批評樓主心胸狹窄，「咁你落雨唔好做生意」；另有人慨嘆：「幾時香港變成咁，畀錢嘅就大X晒，收錢嘅就要做奴隸！」

係你依啲行為令人歧視的士狗

「係你嘅行為令到人哋歧視工人」

include all工人

打完波都會沖涼換衫費時臭親人啦，幾時開始係香港做地盤係有光環大撚晒

的士職責係乜
濫收車資
拒載
兜路 ？

屌你老母的士狗 唔想接客咪唔好撚渣車囉

係我地起咁多你地買唔起嘅樓

啱呀
班地盤狗成日成身汗味煙味上車就想嘔